jAutoPagerize
=============

ATDK

## インストール

 * [http://github.com/cho45/jAutoPagerize/raw/master/jautopagerize.user.js]( http://github.com/cho45/jAutoPagerize/raw/master/jautopagerize.user.js )

## 機能

 * スクロール時、自動的に次のページを読みこみます

## 本家 AutoPagerize との差異

大してありません

 * 一括ページ読みこみ (スクロール無しで100ページとかロードする機能)
 * twitter のようにサイト側がページローダーもっている場合への対応
 * やる気のない filter 対応
 * やる気のある はてなスター 対応
 * Kawaii
 * Hackable


## ref.

 * AutoPagerize
 * AutoPageLoader

